好憎啲快易通撚

你老味
無快易通過隧道，又穿過去
之後發現無人收錢又停係度
差啲炒埋去，後面成串車慢慢等

咁關d快易通撚咩事樓主你個topic好有問題

我意思指啲無快易通的司機，又on99沖去快易通條lane
停在條線到阻著人，又唔識揸埋一邊慢慢比錢

又突然剎停架車，後面差啲炒埋去

其實入到去發現無人收錢可以點
都係照去架啦
有得停車比返錢架咩

有
通常你無快易通就著紅燈
啲司機可以揸埋一邊，比返隧道費職員
個問題係大家都知快易通啲用家都想快快過隧道
你塞著左停響度阻著後面啲車就好撚無公德

最撚on9係停係道，屌你老味一個唔留神真係撞撚左埋去
自己收到油都怕後面果架收唔到

個個過果D位都係極速傳說咁過
真係有人走錯線要停低俾錢係好危險
其實果度限50架

流量唔高/唔阻人可以停低, 有職員會黎招呼你
比返錢ok

如果阻到人就回程時去行政大樓交返

Autotoll櫃位唔係上面大大隻字地下仲油左紅色箭嘴咩，咁都睇唔到仲揸車都幾危險下

agree
好危險

第一日過隧道咩 好多人唔知咩係Autotoll 岸鳩鳩咁 你嚇親即係你都唔係好熟

電子道路收費

Agger

睇個topic以為屌人用快易通 樓主啲表達能力